我要買G M E ！

我買AAPL比你
我要買GME!
加隻TSLA
我要買GME!
GME跌撚左九成wo
RH唔限買，我洗撚跌？
唔限買你孖爆跳撚左樓啦

又飲醉

改得幾好，係衰在用太多腦魔公仔

你話三年。三年之後又三年，三年之後又三年 十年都嚟緊頭啦老細 gme都仲未ss啊